cctvb特登放大跳過入閘機呢個字眼抹黑示威者

屌你啦
想屈人搭霸王車？

咁少人回 大件事來的

邊個手足打爛tvb車